依家叫得人買PS4嘅，一係商家，一係仇家

在情在理都睇唔到PS4係一部值得買、合格嘅遊戲機

在情：索尼譯名同支那行貨兩事已經反映SONY係賤狗偏頗支那，作為一個正常香港人理應抵制

在理：機已經出咗四年半，PSN仲係會斷線，第三方除咗跨平台食老本之外可以話係完全唔夠量，靠第一方支撐等9世都出唔到隻新IP，可以講係當年Wii翻版

如果你有2千蚊，我真心勸你唔好倒錢落海

幾千蚊都要度黎度去又真係唔好買

s......

依家都仲未有ps4, 一係冇打開機，一係戇鳩

通常d人會話等下啦就黎出ps5
結果等左幾年人地玩乾玩淨出ps5又嫌貴